***Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().***
setTimeout() вызывает функцию один раз через указанное время, а setInterval() вызывает функцию регулярно через определенный интервал времени

***Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?***
Если есть другой код, то сначала браузер обратает его и потом моментально обработает функцию setTimeout().
тоесть браузер всеравно отложит эту функцию в очередь.

***Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?***
потому что получим утечку памяти, интервал просто забьет очередь браузеру.